老蘭公廁

姐係咁 我真係從來都唔覺得有分男主導定女主導，拍拖都係一件好平等既事，只係男方多數做主動咁解，可能依種行為誤導左你 令你覺得女性主導，我覺得你有邊個主導市場既想法你都唔會太善良。

你話交女app環境，其實你唔太明男人，男人去結識一個女性既時候其實心中已經分左類，邊d係friend 邊d係sex 邊d係拍拖 邊d可以結婚，好似一個一個箱咁，除非發生d好特別既事 否則箱與箱係唔會有交雜的，交友app好多都係分類為sex only，而且你收緊10條仔訊息 我都同時send左比10條女 大家都只係大家既其中一個 有咩咁矜貴？

係，你岩 總有一個男人會鍾意你 但係都有分高低架，你落南昌街公園行一圈都脫離單身啦，有能力有條件既男性係有資格而且會去做選擇 依個係事實 信不信由你。

天職個d就唔好提啦，同居生活女性都唔會包辦所有起居飲食做家務啦，香港地你提天職真係把撚的，我唔知你遇過d咩人發生過咩事，但其實好多男人要既野都好簡單
一個支持到自己既女人
一個可以交心可以顯露男人脆弱個面既女人
一個可以獨立處理瑣碎野 大事會溝通既女人
一個比到溫暖同愛 係你收工好攰番到屋企會叫你聲老公 你聽完會好開心既女人
就係咁樣姐，唔通要個出夜街飲到醉哂要我車你番屋企 嘔到成車都係 仲要發脾氣 搞好撚耐先訓 之後我凌晨3點默默落街洗車既女人咩 講唔通架嗎

Haha